\beginsong{El aire que respiro \\ Todos esos dones}[by={Godspell}]
\beginverse
El \[G]aire que res\[Dm]piro,
el \[F]pan que me ali\[C]menta,
la \[G]risa de los \[Am]niños,
el \[Cm]resplandor del \[G]sol,
el \[G]canto de las \[Dm]aves,
los \[F]besos de una \[C]madre,
la \[G]brisa del o\[Bm]toño,
el \[A]gozo de so\[D]ñar. \[D7]
\endverse
\beginchorus
\[G]Todos \[C]esos \[F]dones \[F F# G]
nos los en\[C]vía el Se\[F]ñor,
\[Em] desde el \[Bm]cielo, \[Em] desde el \[Bm]cielo
lle\[G]nos de a\[F]mor. \[F F# G]
\endchorus
\beginverse
Mil ^gracias, buen ma^estro,
por ^lo que nos has ^dado:
el ^agua, el sol, el ^campo,
la ^vida, el uni^verso.
Des^de nuestra po^breza,
na^da podemos ^darte,
mas ^te lo agrade^cemos
de ^todo co^razón. ^
\endverse
\endsong